\chapter{Questão 17} % questão 17
(Cf. MAGALHÃES et LIMA, p. 69)  Uma rifa tem 100 bilhetes numerados de 1 a 100. Tenho 5 bilhetes consecutivos numerados de 21 a 25 e meu colega tem outros 5 bilhetes com os números 1, 11, 29, 68 e 93. Quem tem maior possibilidade de ser sorteado? Justifique.

\section{Problema A} % questão a
Defina a variável aleatória X em questão e o modelo de distribuição de probabilidades mais adequado para descrever seu comportamento probabilístico.

\subsection{Resposta:}

\section{Problema B} % questão b
Determine a função de probabilidade de X e a representação geométrica do seu respectivo gráfico.

\subsection{Resposta:}
    

\section{Problema C} % questão c
Determine a função de distribuição de X e a representação geométrica do seu respectivo gráfico.

\subsection{Resposta:}

\section{Problema D} % questão d
Determine a esperança matemática e a variância de X. Interprete essas medidas.

\subsection{Resposta:}
